其實超人戰隊d戰機有咩用

對住隻怪獸得支水槍仔
好似都未見過戰機打贏隻怪既
次次出黎都係比隻怪打打耙

用黎嚇鳩中國d 殲-20

因為超人次次都遲嚟

超人十秒就失手
唔搵d戰機拖下點樣捱30分鐘

戰機打赢嗰啲冇播出嚟

比女主角揸
然後比超人救
同時做個樣話比觀眾知 人類係有反抗

冇戰機點畀啲女角做女機師畀你打飛機。

你可以睇Nexus d戰機好勁
同埋初代boss 積頓都係人類科技ko

細個睇就覺得d戰機好型
宜家見到就燥
拎支水槍出黎射落去
隻怪好似唔扣血咁不痛不癢

要出figure賺錢

因為點都要比啲防衛軍做下樣, 廢時搞到次次都係等超人黎打救

講到整戰機唔洗錢咁，日日都有怪獸出現，每次都整爛幾廿架，其實真既話一早國庫空虛

太郎啲戰機好有用
成日幫手整啲網呀 化學劑呀
好多助攻

細個最撚鍾意Guts隊長 人妻味
時間果然係女人最大敵人

留比你地睇女